<odoo>
    <data>
        <!-- Plantilla QWeb para el reporte de cotización -->
        <template id="report_cotizacion_document">
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                    <div class="page">
                        <div>
                            <p style="text-align: right;">martes, <t t-esc="fields.Date.today()"/></p>
                            <p>Presente. -</p>
                            <p><strong>Atención:</strong> <t t-esc="doc.cliente_id.name"/></p>
                            <p>Asunto: Alquiler de fotocopiadora multifuncional formato A4.</p>
                            <p>Estimados Señores,</p>
                            <p>Atendiendo su solicitud, tenemos a bien enviarles nuestra COTIZACIÓN, por el servicio de alquiler del siguiente equipo multifuncional.</p>
                            <p>1- <t t-esc="doc.name.name"/></p>
                        </div>

                        <div>
                            <img t-if="doc.imagen_id" t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % doc.imagen_id" style="max-width: 300px; margin-top: 10px;"/>
                        </div>

                        <div>
                            <h3>Tarifa</h3>
                            <ul>
                                <li>Volumen mensual Copias/Impresiones Blanco y negro: <t t-esc="doc.volumen_mensual_bn"/></li>
                                <li>Costo por Copia/Impresión Blanco y Negro: S/. <t t-esc="doc.costo_copia_bn" /> no incluido IGV.</li>
                                <li>Renta Mensual blanco negro incluido IGV: S/. <t t-esc="doc.renta_mensual_bn"/></li>
                                <li>Costo de copia excedente blanco y negro S/. <t t-esc="doc.costo_copia_bn" /> no incluido IGV.</li>
                                <li>Costo de scanner: Gratis.</li>
                                <li>Disponibilidad: 5 Días presentado orden de compra.</li>
                            </ul>
                        </div>

                        <div>
                            <h3>Información adicional sobre las tarifas de alquiler incluidas en esta cotización:</h3>
                            <ul>
                                <li>Las tarifas en nuevos soles incluyen el impuesto General a las ventas (18%)</li>
                                <li>La facturación se realizará en nuevos soles.</li>
                                <li>Incluye instalación y capacitación.</li>
                                <li>Incluye renovación de maquinaria, insumos, repuestos y servicio técnico.</li>
                            </ul>
                        </div>

                        <div>
                            <h3>Condiciones Comerciales:</h3>
                            <ul>
                                <li>Los pagos pueden efectuarse en efectivo, o depósito a:</li>
                                <li>Cuenta corriente soles BCP, 191-2334609-0-07 CCI: 002-19100233460900751</li>
                                <li>Cuenta de detracción: Banco de la Nación 00802007582</li>
                                <li>Firma del contrato Marco de Alquiler por 12 meses mínimo.</li>
                            </ul>
                        </div>

                        <div>
                            <h3>Condiciones de Alquiler:</h3>
                            <ul>
                                <li>Los equipos se alquilan sin papel</li>
                                <li>El periodo de alquiler se inicia con la entrega del equipo y finaliza con la recepción de este.</li>
                                <li>El equipo debe ser devuelto en las mismas condiciones que fueron entregados sin más deterioro que el que pudiera producirse por el uso normal, en caso de presentarse cualquier daño el cliente se hará responsable por el costo de las reparaciones, según los cargos por daños vigentes a la devolución.</li>
                                <li>La inspección, mantenimiento, repuestos y consumibles del equipo son de exclusiva responsabilidad del ARRENDADOR.</li>
                                <li>Programa de mantenimiento cada 2 meses, mantenimiento preventivo.</li>
                            </ul>
                        </div>

                        <div>
                            <p>Sin otro particular, nos ponemos a su disposición para atender sus consultas o requerimientos. Atentamente.</p>
                        </div>
                    </div>
                </t>
            </t>
        </template>
        <record id="action_report_cotizacion" model="ir.actions.report">
            <field name="name">Cotización de Alquiler</field>
            <field name="model">copier.company</field>
            <field name="report_type">qweb-pdf</field>
            <field name="report_name">copier_company.report_cotizacion_document</field>
            <field name="report_file">copier_company.report_cotizacion_document</field>
            <field name="binding_model_id" ref="model_copier_company"/>
            <field name="binding_type">report"<field/>
        </record>
    </data>
</odoo>
